發覺占士都幾廢下

有無人認同樓主

玩具嗰件垃圾唔講，曼聯嗰件唔打得都睇得

得個快字以為自己好勁

占士金馬倫？

呢個真
哈美斯勁好多

丹尼爾占士？

奶共狗勒邦沾屎梗係廢

成隊都係得個睇字

講得好

占士洛迪古斯?

占士邦？